支那企業級「Ant-design」Library 觸發聖誕彩蛋，俾人屌到仆街

呢個叫 Ant Design 嘅component 係由阿里巴巴嘅螞蟻金服嗰team人做嘅
話說係 9 月嗰陣有個contributor 就push 咗個聖誕彩蛋嘅 commit 係幫個component 嘅button 加啲積雪同埋有啲「HO HO HO」嘅字，同埋set好係聖誕節果日就會觸發
咁問題就嚟嘞 因為呢舊嘢好多地方都有用，包括咗啲國企/ 政府相關嘅網站
最重要係今年中國出咗批示唔俾過聖誕節 即刻俾人屌到仆街
有啲developers 就話已經俾人炒咗 早啲過年咁話
呢度有冇人中伏？

殘體 Github issue

英文 Github issue

呢張圖真係笑撚死

IT9不嬲都係做炮灰嫁啦

邊個叫你咁賤做it9

cum or snow ?

呢個好笑 叫佢每年64顯示彩蛋

d code唔係開源?
designer乜都唔知咁比人裝左後門都可能唔知la

IT狗好無辜

而家Open source D野太多, 太多人參與, 裝左back door 唔認真睇, 一樣可以短時間內無人知.

不過支那特別7咁解.

係open source
但唔會個個it狗都會review哂d code先用佢
特別係呢d大project 咁大間公司main
SME既it狗 邊有時間去check
真係講個信字

加上佢今次又無落change log同doc
真係死左都唔知咩事

正常maintainer 要審核先會merge pull request
不過大陸野唔知啦

我成日都叫d同事打死都唔好用大陸library

個飄雪效果其實失敗左？

而家d project同code太多太大.

人時間唔係無限, maintainer 都係人.

咁咪merge 慢d 囉
你確保唔到個open source 質素個project 就收皮架啦
先唔講正常已經有成堆test 要過晒先會有人睇添啦

點解咁易merge到request

下次投胎去第二到啦

一味剩係識用人library砌績木
一早就要炒啦呢班垃圾

baqihg
commented 1 day ago
槍斃名單+1，明年正好30周年。

試過有個中國客搵寫app，由簽約同deposit都拖，最後整左大半話唔收貨走數。走數後個客私底下搵我話借個apk比佢試，未收齊錢緊係唔洗諗，肯定想攞個demo去搵funding，同老闆講聲話任我玩，之後隻app計住Q3開始BGM會變自由花，parents gate連去thisav，公司地址Google Map畫左去釣魚台。

本來佢地以為有bugs叫我改，到入左thisav就知道我玩野無再搵我。

屌

thisav

無炒wo

癡撚線雜種